「老豆搵仔又發功」隻抽sir 香蕉糖 全家起底

個admin痴線架 傻架

。

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

cls 身份都起埋

*身份證

推比香蕉睇

唔好post id呀
老豆搵仔admin係外國撚先咁痴線

好危險！好替佢屋企人擔心

痴線
連身分證都起埋

借個錢先

屈

推到冰河時期 等啲狗可以行過去拉個admin

大把野玩

香蕉妹有冇相

唔好公佈ID電話係連登
Admin係外國撚

點起到身份證

做乜7

點借??

還得到先好借

admin外國人, 人在外國.
狗要call戰狼出動? 雖遠必誅

721

行動post, 1.唔夠錢要藉錢2.買pizza

行動post

班狗都唔識英文 過到去溝通唔到

行動post, , 唔夠錢要藉錢買pizza

係時候叫外賣了

無錢叫，要借錢叫

阿叻

721見 香港人加油！

點解咁撚勁

嘩屌

政府親自fact check

香蕉糖 屌你老母 以為自己好好打

好想隻揪

嗱 入去睇完就算啦
唔好貼出嚟

哇屌 好撚癲

呢個channel cls

蕉蛇我認撚到你喇

唔好推呀

千奇唔好推

133

屌你老母 痴線channel 推

唔好推啦

大家認到佢未? 認撚住呀

給香港警察最後忠告

唔準推呀！

認到了

香蕉sir行得正企得正
駛驚你班暴徒
隻抽呀

不過你地終於都認得住佢

無錢/肚餓要叫pizza/133

癲

cls

推

好勁揪

個admin真係痴線

安信兄弟平時點賣廣告？？？？？

唔好推la

快d去拉個admin啦 佢痴線架
推到隻抽sir見到

蕉蛇 我地一定會認住你

最衰吉野家無外賣，隻抽要食牛肉飯補充體力

個admin

點解身份證全部都有 好癲

班狗自作自受
——————-
721 金鐘見

admin

Cls 唔好推

Po埋香蕉糖屋企人D資料會唔會唔係咁好🤔🤔

好撚癲，不過我鐘意

好衰架 你地唔好再推喇

隻揪呀嘛
全香港幾十萬人等緊

幫手推

太過份了

點拉外國巴

Lm

Push

咁耐以嚟未見過人比佢哋更癲

唔好搞人哋屋企人

我係佢就投胎好過

呢個清爐痴撚線，一開始follow果陣都估唔到咁癲
真係要多謝一開始對家果個父母搵仔channel

佢痴撚左線

如果有外國居留權既人發放呢啲資料 啲狗可以點拉？
純粹想知道可以點拉

激發咗呢位巴打既起底慾望
攪炒

咁癲

推比admin睇，建議主攻議員高官

被指向驚狗之後 議員與高官起底無晒既？？

唔知之前有巴打出信比警署約隻揪約成點呢？

聽講要等冰河時期 先可以行到過去拉佢

痴線架個admin
我真係好唔支持呢種行為
如果比佢post 埋上d blockchain 到點算

CIA,MI6

好撚勁 咁都起到

比死士見到真係會出事
我只可以講句未係時候

大家唔好亂咁玩啦 玩到人地成家想死咁點算

王先生 仲要有印

唔推唔係人
721 港島見 ! !

食唔食pizza?

香蕉糖找數出黎隻抽既話 大家會唔會放過佢

推
仆街黑警一個都唔可以放過

btw, 721見

睇黎香蕉糖好得人歡心

拉唔到咪求其拉幾個有份些牙既交數囉
有幾出奇

求下你地唔好放上blockchain

佢地真係痴撚線
講d野嚇撚死人

721 落老銅

Blockchain back up pls

識啲野，刺擊永遠比斬擊有效

快d拉個admin呀 痴線架

根本要外國巴絲做野
毫無顧忌地起底

香蕉糖肯應約未
而家啲警察咁冇禮貌，約人自己放飛機

push

佢之前柏林仔id都post 埋出嚟

感謝

如果唔係嚇人就更加嚇人

有埋身份證真係痴撚線

大埔有pizza hut pizza box 又有phd

起左西柏林先啦

痴撚線

唔好再推啦

而家又投票了
唔知有咩痴線option

連地址都有埋
今次實搵得返個仔啦
好嘢

利申建議用黎book瑞和街體育館隻抽

同CY一樣, 教你地做野

推到大家都認得！

康文署book場

佢地真係痴

要推 幫香蕉sir完成心願

緊係僧錢啦

認到喇今次

身份證係搵co search 公司查9佢?

我都記得 應約未

G持！

外國巴打好波 香蕉糖真係好撚on 9

屌 我未禁入去睇 估唔到有呢個揀

認真 唔好推

交稅交到今日影都冇

現役狗仔主動篤灰
交出至少五名夥計的詳細資料
可獲特赦
請廣傳

請廣傳喎

即係要單挑可以去大埔

唔知啲狗點拉外國人，除左屌外國勢力，班狗仲可以做咩

好撚勁搵到咁多

笑撚死

睇左唔post無犯法架

我第一個奉陪

chainblock見

小心人地成家人出黎圍毆

呢個易過罷工喇掛

好似起左電話
連佢老母身份證都有

外國巴好可惡

之前見過有人post佢哋屋企地址

唔好扮上chain扑

現役狗仔主動篤灰
交出至少五名夥計的詳細資料
可獲特赦
請廣傳

狗狗好橙

屌 外國撚驚咩

利申：外國撚

起碼十隻啦

打唔通

扮上blockchain

千祈唔好連埋佢老豆老母細妹身分證放上blockchain

打電話預約隻揪好想同香蕉蛇激戰肉搏

打曬俾全家？

真
唔好咁做 如果畀人trace到會犯法

呢個group係藍絲group定自己友架

認撚住左

有冇人識用扑chain

本地巴睇下post就好啦 做良好公民 唔好比人拉

講起隻揪又諗起佢

痴線，可以香蕉糖可以book場約隻揪了

join左入gp

香蕉糖張wtsapp icon影得好靚

幾時一齊組隊去應約單挑

政府一間買起51% 逐個捉衰軟必豬

想問po上去嗰啲區塊鏈會點？？
利申，學術研究如何破解區塊鏈技術

個post比人del咗？好似有bug咁嘅

本身有個藍絲group叫父母搵仔
之後呢位巴打開咗個叫老豆搵仔專起警察底
真係多謝個位藍絲

啱啱想話可以check
但係犯法
點知咁快有巴打諗到

隻揪之前帶佢去整吓個頭先
唔想見到佢無髮無天

cls
admin好波

香蕉家族

傑出

呢d tg 一定要block!

呢個叫人入黎好似廢過隻揪sir

全家身分證

隻抽

有無用VPN 啊

我用政府網check
叫佢告鳩政府啦

其實背後有千千萬萬個香蕉糖
拉示威者 係狗竇屈人襲警
仲有拉眾志長毛果班都係仆街黎

只練上身sir 睇個款都知打得
一開波就屌人老母

點做到

唔洗急，慢慢來，實捉到你

佢叫我地認住佢呀嘛

有冇用VPN或者係咪外國爸打

白色恐怖(黑警版)

推到上報
我冇野講

去幫襯下姐 點會攪人喎 可能人地父母立場唔同 所以佢先咁怨恨下毒手

隻揪sir好浦頭隻揪啦

外國大曬呀 網絡罪案調查科好快起到你底然後派戰狼越洋打鳩你
除非起唔到

遮左名同地址
同埋又唔係我起底

近排無錢叫，唯有借貴利洗著先

唔好 停呀
唔好停呀

真係寧得罪拉登 莫得罪連登仔

個admin 好鬼幽默架

全家有冇133都試過 全部唔通

香港警察撈埋國際刑警？

利申 現有10張太空卡

lm

咁搞法，毅進仔又要柒出全世界

好厲害

提提你JA
登入其他人帳號
可以CHECK到IP

一陣中左不誠實使用電腦
希望唔係爸打你登入,係外國撚入
認真擔心

香港幾時禁telegram

唔推唔係人

係呀無錯
偏偏出面就有大量左膠洗白post
做野諗下對唔對得住前線義士先啦
咁樣叫爬山咩

柏林sir冚家都光曬cls

好撚癲

個個要去睇

而加認到 但呀叔記性麻麻
要見到佢比人印到小冊子咁18區都見到先認到

咪比錢中介

工作需要Cold call既手足
係時候出一分力

有無香蕉sir隻揪張相既高清版可以post上黎
因為有個朋友會去非洲工幹
佢想話印定出黎去貼🤭🤭

痴撚線教人插差佬

不誠實使用電腦一早廢左
我又唔擔心呢樣野

有借有還先係上等人啊

笑撚死 講兩句嘢就搞到咁

隻秋狗呀

一係冒警 一係比人起底

本頻道現正提供首名篤灰優惠
第一個篤灰者見到本頻道有自己朋友嘅話，可以揀一個朋友一齊特赦
告密者資料絕對保密

仲有特別優惠 手快有手慢冇呀

至少還左佢清白 是真警察

咁希望爸打你小心
不誠實使用電腦 廢左
但用其他人資料登入 好似係不誠實使用電腦
如果真係爸打你入 而又唔係外國撚
希望有電腦高手可以諗下點幫你解決

[無賴文宣]是你教我系列

毅進仔真係特別多幻想

我覺得個number 唔啱，建議隻揪sir 放自己張身分證上網以正視聽

唔係外國嘅真係唔好亂搞 唔想見有人因為咁被捕

今次真係認撚到啦

大家估佢有無少少後悔

話玩人身分證嗰啲要自己小心
唔好畀人track到自己身分

借左幾多 通知鐘sir籌定錢還

唔好俾佢停

自推 有無巴絲幫到手
朋友會去肯亞同贊比亞工幹

香港isp唔好亂黎

哇屌
吾推

香蕉糖近況幸福嗎

可唔可以幫佢報失提款卡信用卡

等左咁撚耐都未有咁有情義既佢地

嘩如果有外國巴絲整埋google doc/excel
又唔小心leak咗畀無聊人亂開acct
又或者鳩send畀財仔借錢同黑社會
警察叔叔都好煩喎
千萬唔好咁做！

有料

痴線

之前起埋偷食
再傳比警嫂

雖遠必豬架

[url]快啲del[/url]

諗到佢地講柒野個嘴臉
真係忍唔住笑

好驚呀

外國係大曬thx

咁大獲架

Fact完唔小心改咗野就煩

雖然成日會FF佢個教學啲野 但自問真係冇覺悟做死士

真係痴撚線架

有同無都關我鳩事
隻狗自己攞黎

嘩,diu
好撚堅

我係佢就立即周街借錢

聽講樓上手足幅圖偷㗎咋

一人有一要 公平公正公開
但點解冇小拳石冇人記得小拳石啦

有冇人覺得好唏噓

一邊覺得搞成咁佢都有d慘

但諗真d又係佢自己攞黎

如果有警察睇緊個post

希望你地諗下邊個推你地出黎送死

邊個推你地出黎硬食人民嘅憤怒

係咪團
圍警總唔操腳個個

咪就係

仲以為道門鎖左

柏林sir 出左啦

鄭柏林身分證都起埋

banana candy

有份full version
大家去外國去網吧又有大把野好玩
Check都check唔到

唔撚係呃你
而案件2019年2月在終審法院上訴時，法官亦提到，這罪的立法原意，是針對電腦駭客而製定，指侵入別人的電腦，並竄改或偷取資料，而非用以指控任何以電腦干犯的罪行。

你入左人地ACC即係侵入別人的電腦偷取資料

一CHECK IP就知呢段時間邊個人入左
外國撚或有用VPN就唔洗驚
乜都無用香港IP 同送頭有咩分別

所以真係快快手諗下點幫爸打解圍,如果爸打真係用香港IP入過

果個啦 咩名呀佢 淨係記得樣同身高163

屌 fake 擺明係佢自己本身都住富亨啦

只習上身

警員情緒失控 隔玻璃爆粗屌市民老母

我幅圖其實係google偷返黎
唔好一野車埋黎話我係用佢資料check野

洗頭艇洗到到外國

等我叫埋建制派寫信要求fbi做野
樓G你準備收皮

唔好咁有料得唔得

開外掛？？

成家起曬

又洗白？

係外國先好玩呀

厲害

公平啲，明明小拳石先係最好打
成日都忽略佢

究竟點知

何君堯個仔

無入過就入事
出圖都唔洗驚
連仔無出賣過大家資料

諗起神盾局

好想借錢

推
等緊鄭柏林全家

唔好擺上blockchain，delete唔到會有麻煩

安已不

開心

冚家剷泥齊種樹
老母搵仔咁臭串呀啦

唔好搞人地啲屋企人啦 好慘架

見唔到了

痴撚綫admin

唔好搞pizza hut，thx

Block chain

好擔心admin

係外國撚放心

Cls id唔好亂玩 如果唔係俾人做不法嘅事

借錢梗要還 咪比錢中介

我冇嘢講

唔好推

犯法嘅野！連登係唔會做㗎！

何撚堯夠膽咪開聲屌，唔屌正撚樣

唔好自己嚇自己先

千祈千祈唔好推post呀

見到有何妖個仔
佢老豆咁串
唔知佢個仔係點既呢

咩事？

起底可恥

連仔做野呀快del
我相信大家都cap底曬架啦

劉馬車咁款囉
生子當如劉馬車嘛

幫香蕉糖借錢果位巴打
記住話你wifi冇pw
拆定hdd同lan卡放朋友度

點先搵到admin講我發夢啲料

我愛連仔

佢Channel個Pinned Message有聯絡方法

Cls
大家唔好再推啦

睇pin個到

祝佢個仔都有性病

希望大家唔好唔記得佢
佢好撚型

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

勁

老豆搵仔 一個鐘多咗四千個follow

外國巴

咩係電話數

哇！

反而rs 一個藍絲搵仔group真係好垃圾

痴線
大家唔好再推啦

失控警員底已起
你唔係以為屌人老母無代價吖嘛

警員hugo wong
住黃大仙
興趣為健身
為健美圈中燊team中流砥柱成員
身為警員 知法犯法 未經醫生處方 購買及使用處方藥物 類固醇等
其銷售者為燊team隊長黃x燊
其家中亦藏有大量黑市處方藥
這次事件 懷疑因為使用藥物後脾氣暴躁引起
破毒品案上新聞，自己又食毒品😙

個admin真係痴撚線

對每一位警犬都要公平公正
仲有沙sir

認撚到發夢都想同佢隻抽

想知有冇人真係發夢幫過人嗌pizza 係咪真係work?

仆街警係狗署入面濫用私刑
仲要屈打成招

個channel仲有狗仔篤灰計劃 睇緊連登嘅狗仔可以多多支持

應該派傳單

brain is awesome, I wish everyone had one.

即係只要打個電話就借到錢，但已經唔係普通財務公司，往往都有少少黑底。所以個利息唔再跟法例黎收，黑底邊有法例

想上位就快

邊個推邊個係鬼

警狗

佢地計日平息 賺到笑

我覺得佢屋企好窮，要幫佢全家借下錢週轉下，借邊間最快？

Google

諗起班狗狗索到IP但係外國個隻失落

打人唔洗代價？
佢地打人就唔洗坐監
出面一班連手都冇還過既手足比人告襲警
你依家問我會唔會唔係咁好？

班警犬驚到仆街都似

Banana candy

借錢俾我地買啲合符國際標準嘅裝備！

推呀推

咁究竟我地同佢隻抽係放過佢
定我地唔肯同佢隻抽係放過佢

和和氣氣咪好囉
你不仁 我哋咪不義

黑警死全家
禍心及家人
呢個口號你第一次聽？

我相信廣大市民一定會收貨
香蕉糖肯找數, d人打鳩完佢出氣,呢個支線任就完左既啦

佢肯隻抽我叫個修斗冠軍出黎同佢打

推到佢全家同佢割蓆

隻揪就未必個個做到
但認住佢就個個都可以
都係幫佢實踐心願

我想睇小拳石對香蕉糖

有
叫左唔好查人地資料
幅圖係google偷返黎帶風向

勁到

玩還玩
用太空機 public wifi玩

唔好做犯法野呀！

屌一人打一粒字出黎咪得

班狗WO cao Ni Ma B就識

追晒d post見到有個係中學師弟 好震撼

有個篤灰計劃 幫下你朋友啦

其實唔熟 不過食食下花生見到個識嘅真係疾一疾

起唔起到佢細妹相

香蕉糖呢鋪威過洛威拿囉

街頭霸王
同唔同國藉既人隻揪

有無多d 香蕉糖既相

屌
近排手頭緊

有第二隻狗拉住佢啫唔係縮

我想睇左小拳石先

忘記唔到

小拳石，想同你瘋狂只練上身

大把人排緊隊等佢隻揪，揪晒仲保到條狗命咪放過佢囉

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

仆你個街，打俾邊個都無人聽之前使唔使wts定你先又係咁鄭sir老竇老母喺青衣賣菜啊，20分鐘車程咀依家有埋身分證就多嘢玩啦香蕉糖好似等錢洗，幫你借下先

哇

強烈譴責

幫佢地註冊手機game事前解下悶啦
記住要用vpn先好幫佢地手註冊

唔好再推

[721]有咩可以做？點解要入書展

屌條柒頭渣MR2

警犬冇錢係揸呢啲車
應該睇得古惑仔多

Banana candy真係好慘 大家唔好再推

唔好推啦好慘嫁

林志偉又要寫信

佢條撚樣日日埋頭苦幹寫信
唔撚講以為好撚多墨水

諗起佢之前果封英文信真係丟架
咪撚柒出國際啦
讀足九年免費教育都搞撚到咁

外國撚萬歲

有無得睇下 未睇過

連登仔比d 力啦
呢d 長期置頂

popo一個都不能少

好波好波

推下先

好癲

呢個channel真係好正

stong post push

做得好
狗仔夠膽咪去問tg老細攞我哋資料lo

再推

咪再起佢地底啦

佢地好慘架啦

大家由個post沉啦

好多日都唔見香蕉蛇浦頭

又話隻揪，又咪淆低，屌你老母

叫麥麥送先

.

幫佢還願都有錯?

正呀

黐撚線點起㗎好勁身份證都起埋

點解咁勁

好！我地一齊推沉個post

千奇唔好幫人叫外賣

推落冷門

可唔可以起埋何君堯老母個墓

推到佢沉 推到陸沉

一定係家人先識驚 唔知有無人又禁錯制放block chain呢

隻揪sir會唔會自殺?

比我真係死左佢好過 一個人拖累全家

7

點解佢仲有得住公屋？

起埋佢老母個老母個老母都仲得

其實佢甩頭髮嗰一日開始
就應該去自殺

你估佢搵好多錢咩
二萬蚊一個月，
佢係警察部入面最低級嗰啲PC咋

建議mon post 狗趁未比人起底之前，率先自己公布，
咁咪唔驚人地起底囉，反正行得正企得正

痴線！唔好用Id 去叫野食呀！

LM

admni好撚猛料

點解可以起哂全家

香港用太空卡太空機唔連wifi藍芽 都已經難捉
如果外國+太空卡+太空機 我真係唔撚信捉得到

其實fc 咗未？ 會唔會中伏好似上次咁

哇, 閃卡都有

肯定架啦

唔好推呀，犯法嫁

富亨啲樓可以買架

唔好玩啦，你起我底睇下我之前個post ，一隻最低級既廢犬做幾年都會升高級警察(散仔)連宿舍福利都成5皮野，入職都2皮幾，點解有公屋住，原因可能係住左先入職，咁樣既話唔好講3皮人直6皮都有得住，係交貴租姐，2 公務員連警狗都係可以排公屋既，有另一條隊，係公務員福利黎，但拎左就無得拎宿舍。

唔好呀

求下你唔好再推啦

唔好玩啦
一隻最低級既廢犬做幾年都會升高級警察？
你講到入面啲散仔個個好撚拼搏？
大把白板黑鞋做10年都係條街告車
唔好假設佢哋警察部制度升職好容易

我冇野講

推沉佢

組隊上佢屋企隻秋

唔得，佢一日唔沉一日都要推，推到佢沉為止

真係唔好再推
一陣人地 妻離子散 家破人亡

AGGER

唔好玩啦，夠年資就上架啦，其實同最低級一樣係個名唔同。

警察升一職十年已經叫好快
輪公屋個d係計分

大家記得發夢睇完就算，唔好周圍貼同講

香蕉sir

嗱隻抽sir，你就響哂朵㗎啦，d 白衫有咩事都一定推你去死先既
而家棄暗投明呢，至少都仲可能會有d 市民體諒你
唔係啦喎，第時d 白衫一定篤你出黎先
做人做狗自己揀啦

全部都係蛀米大蟲

cant agree more

所以咪叫傷心柴
真係博個d係pc轉職pi 不過pc轉pi仲難過直接考pi

點解推極都唔沉㗎

公屋唔知，我姐夫犬就10年年資到加兩個BB(結婚中一個即該再生多個，2年後上宿舍)

你再講我就推架啦 唔好逼我呀

無柴架

高級警員是職銜名稱， 並非職級。高級警員服務滿18 年及25 年後，可分別獲得一個長期服務增薪點。

有名無實，係同一個級別黎。

點先可以推沉呢個post呀

我重複睇左兩次，都搵唔到何謂夠年資就上架？

具督察潛質人員計劃：獲上級或者部門主管推薦、通過遴選，並且通過試用時期後，方能晉升為見習督察；
每年只有2至3個名額配予此計劃，而且少於10年年資的人員甚少會被選拔參與計劃。？？？

我都係外國巴打，想幫佢地出名，返到香港會唔會比啲狗清算？

結婚拎宿舍最快
我朋友做柳記做左12年左右 結婚2個月就即刻有宿舍，依加岩岩生小朋友佢話住多3年就搬去交通方便d既宿舍

唔係讀IT，無知一問，點解可以勁到連身分證同地址都查到

結婚會加分㗎嘛
如果另一半係公務員又會加分
佢哋攞宿舍係計分制

好想表揚佢地

你柒左了 高級警員做夠一定年資就得
pc升pi係要見broad 兩樣野黎

西利

E個係督察，唔同高級警員，高級警員是職銜名稱， 並非職級。

係呀，10年升一級算好出色
講緊仲要係拼搏嗰隻
唔會做幾年就有得升㗎
做完臥底出嚟都冇得即刻升

警員>高級警員>沙展>警署警長> 見習督察>督察>高級督察

警員可以直接升見習督察但要見broad，升沙展都要申請的。但係升高級警員夠就有得升，所以d人叫做 傷心柴

咁高級警員又係做幾年有得升？

笑到仆街

做完臥底要過冷河 評估
同埋唔係英雄式歸隊架 d伙計當你係鬼

好似14年咁上下 google應該有得睇

高級警員 一柴、傷心柴 巡邏人員

真係睇年資升，當然要無大問題同埋無惡狗寫到隻狗仆街，有料少少升果種升警長，讀書升果種考上去就升督察多。

同埋你地唔好覺得破一兩單大案就有得升，好撚官僚架，最緊要識擦鞋

佢又話
一隻最低級既廢犬做幾年都會升高級警察(散仔)連宿舍福利都成5皮野

以為佢聲大大講真
嚇到我wiki都睇左10次

呀sir 咁誠懇叫你認住佢，認埋佢全家好應該

做幾年升條撚呀！ 每六個公務員就有一個係警察，升職條隊排到去西灣河。

入境升得最快因為少人而且要求高學歷，做5年左右真係有機會升職

感覺世襲最重要，之前係隻老豆做高級警司定警司老母做警司，個仔讀完HD明明有情緒病都考到學堂，之後未入到訓練就自殺死左，正路有情緒精神問題可以有機會俾佢管有槍械咩?痴撚線制度。

警司d人叫大sir架 打個電話就得啦
做下文職 銀樂 個d囉。未必前線

佢果仔考前線。

警察世家準學警入學堂前夕墮樓亡 父母為高級警官

父母為高級警官，出身警察世家的24歲男準學警，原定明日入學堂受訓，豈料今日凌晨3時許，他突然從半山干德道39A-F號翠錦園高級公務員宿舍高層單位一躍而下，倒臥在大廈停車場平台。大廈保安聽到巨響，發現有人墮樓，遂即時報警求助。警員和救護員接報趕抵現場，證實男子明顯死亡，毋需送院。警員於現場未有檢獲遺書，仍在調查事件起因，但初步相信事件沒有可疑，死因則有待驗屍後確定。

據了解，墮樓身亡男子24歲姓馮，持有高級文憑畢業學歷，性格內向，早前投考警隊，獲取錄為警員，原定明日入學堂受訓，不料今凌晨墮樓身亡，其父母聲稱近日不覺兒子有異樣

係真係唔係幾好既.冇相又點認呢

叫外賣

入境升得快係因為要sia 先可以坐counter

嗯, 依家個警隊制度本身真係好唔健康. 非重組警隊, 全面改革過不可.
不過想問一下, 有冇其他國家比較好的警隊例子可以攞來參考
將來重建果陣, 唔會再重現今日呢種腐敗/政治工具風氣.

英文都唔識多個
點撈呀

根本係d老屎fuck係到搞事
d後生雄心壯志入去 1年就比佢到玩到謝撚哂
到班後生升上去 又輪迴

佢真係好撚勁

呢種Old sea food 心態某程度上, 亦係反映出警隊制度本身唔完善的地方啦.

咁香蕉糖 紅d 定
小拳石 紅d ?

支持小拳石！
只練上身

哈

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

聽講佢地全部都好等錢洗

唔夠洗咪借多啲囉

痴撚線，啱啱先知道有呢個tg

10隻傻西警犬負評評

識玩 ，信貸評級低 信用卡公司每年check見佢低分收貴息 降額

樓主好叻

冰河時期未到拉唔到住

你入清爐就見到

熱烈地彈琴熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋

咁咪一何唔小心名留青史囉

Cls channel

推香蕉糖

屌 笑到仆街

名垂青史

推唔上唯有人手share

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

wave sir都起埋
原來又係大埔手足

手足小心 驚比差佬起你底

平時怕唔記得野我都放入blockchain嘅

推比多啲人識香蕉糖

Pish 覺得個channel好多資訊
有個整合畀大家方便跟進

Pish

影低哂邊個搞事

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

好屈

大家唔好幫香蕉糖蛇借錢

聽講樓主係外國 先唔驚 hahahahahh

明天再黎 食粒香蕉糖先

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

你地都有今日

如果法律制裁到黑警我都會贊成你
但而家非常時期真係無辦法
佢地屋企人受傷都與人無尤 自己攞黎

求下你地整沉個post

寵物用品速遞？

既然巴打你叫到....咁就整沉佢啦

真係好撚勁

痴線咖你呢班無恥暴徒

全家畀人

如果有大陸親戚電話打黎借錢
咩入境處呀 海關呀話我有問題
我又講哂自己嘅id資料 咁點算

專業it人，痴線好勁

蔣議員： 外國勢力介入

終於有得應約隻揪好感動

好撚勁

外國撚拉唔到

記得認撚住阿sir

呀sir叫人認撚住佢
我地都係聽呀sir講姐
認撚實你啦

認住左
係咪隨時可以隻抽

一齊借啦

好好市民 聽呀sor講

721見

721見
另外咪撚推啦
推沉佢

小心鬼Post!

禁止遊客入新彊, 西藏,
便是方便當街做唔見得光的野冇人睇見

叫人唔好來香港, 是在幫邊個做野?

點解個po推極都唔沉

你就鬼post
香港幾百個戰地記者日日影，而家班警察咪又係光明正大打你一獲金
班遊客黎咗有撚用咩，佢地幫手係twitter焦土好過啦

pish

好撚癲呀…班狗應該好驚，主人有哂呢晶片

終於可以聽阿sir話約隻揪

連坐法 誅九族？

推返沉

死黑警
以為冇後果？
而家咪比你睇下咩叫後果

仲有呢個青爐呀

（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

隻抽sir 後悔莫及，一時上腦

街招 721

721再見

721仲見

好等錢洗

on99 㩒錯負皮
照推

蕉蕉好慘 成家資料都有哂

堅

認住阿sir

點可以公開呢D野嫁 連登仔唔好再推啦

唔好再推呀

Admin 好癲

其實話借錢個d巴打係點做到？又冇比account過到數架咩

幫手share

禾屌㩒錯制！

Haha 唔好推啦

呢壇野外國巴絲真係冇撚得頂。上晒岸仲心繫家國更加值得尊重

廣傳

隻揪未?

後面果個咪推啦！！

唔好推啦好無

唔好推咯

香蕉狗,一人做事一人當
你敢出黎隻抽
呢度唔會再有人搞你屋企人

警告你地!!唔好再推喇!!

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

推推推